香港人仲要捱打到幾時？

犬儒，還手都唔敢

班廢老愈唔識思考，行動愈激進
對我地黎講係好事

大家想像下一班愛黨愛國既人走入人地領事館搞事，會有啲咩後果

走去撐警集會做咩,明知人地人多勢眾,仲要佢地打人警察唔會理

因為個個心諗還手會比俾拉